真愛國/藍絲同我入一入黎

有無人近排對我地愛國派好失望

對家搞哂初選，第一日已經十幾萬人

擺明踩到上心口

想問下平時好大聲嘅愛國前線去哂邊？

何律師，李梓敬剩係拍兩條片呃下view 圍爐自瀆叫做咗野？😔

今日得大波man (man b) 敢上前線怒屌漢奸

想問其他愛國kol 做緊咩？

民建聯工聯會敢出聲出力未？到時又出黎譴責兩句就袋袋平安食人血饅頭？

當我地藍絲d 票係咪咁好呃？

利申藍到發黑，次次愛國遊行無錢收都照到，日日食吉野家美心富臨，非分化

我地蓝丝日日做义工摆街站
天口那么热都顶硬上，就系为我地祖国着想
民建联班友就坐冷气房屌人
钱就你袋，苦就我们爱国人士吃
不要说那些黄尸食人血馒头，你班建制吃得仲劲，只系我地以前唔讲

禾巧京京